感人一幕！球員為患癌教練 打爆利物浦

歐聯在今天淩晨上演了多場大戰，而利物浦3-3西維爾一戰，卻是最具有戲劇性的比賽。利物浦上半場3球領先，但下半場西維爾卻判若兩隊，竟連進3球扳平了比數。西維爾因何突然爆發？原來這其中竟有著讓人心痛又感動的內情。

西維爾當地媒體《西維爾信息網》透露，西維爾主教練貝里佐，在這場比賽的中場休息時，告知球員們，他得了前列腺癌。正是因此，西維爾球員才在上下半場判若兩隊，而他們也在下半場連入3球，頑強的將比數扳平。其中一個感人的細節是，當球隊壓哨扳平比數後，球員們全都跑向貝里佐，去擁抱主教練。

西維爾主席卡斯特羅在接受採訪時，回應了這一消息，他表示：「由於這是一個比較複雜的私人問題，所以我寧願等到明天再公佈具體消息。」《馬卡報》透露，貝里佐將會很快接受治療，但具體的日期尚未透露。

西維爾中場賓尼加則表示：「當我們走進更衣室時，我們都告訴自己，一定拚出好結果。我們不僅僅為了永遠支持我們的球迷，也為了我們的主教練。教練總是帶我們扭轉局面，他是最好的指揮者，是他帶領我們走上了正確的道路，我們與他同在。」

目前前列腺癌的治療，主要有手術治療、激素治療、化療、放療、免疫治療等。具體選用何種方法，會根據患者年齡、全身狀況、癌腫的局部範圍以及轉移情況而定。

西維爾上半場踢得唔差喎

抵你生癌

呢招留黎打巴塞皇馬啦on9

佢地作客半場贏到三粒咩

仲有2周決戰真馬

到時再爆其他地方都有癌去激勵球員

原來利物浦係想成人之美好偉大

打利狗話感冒都得啦

打果陣踩講其實我仲生埋肺癌 囉
大把癌可以生

係咁易話腳趾痛都得啦

M痛刀得啦

肛門流血....

雖敗猶榮

利記有愛

利記